l4d2 非官圖同fd玩問題

d fd都係正版
大家都down左同一個 map,入到去隻game 好似入左人地server
想問點先玩到正常server?

自己開game, 選local host

原來咁簡單，仲搞左好耐添